邊個發明朱古力？野生可可豆屎咁難食...

發明果個真係天才

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽晚有社福集會阿！

好似係愛廸生

白人走去南美發現，烘香佢再加糖同奶就變成朱古力，白人由始至終都係人類最優秀物種

邊個發明貓屎咖啡
真係屎來㗎

本身朱古力好似係for提神作用 ？
之後先改到宜家咁變甜食

你點知㗎？